有幾多人係知道左可以完全封鎖肥屍即刻去更新lihkg?

以前就算封鎖左肥屍都會因為其他人既quote 而睇到肥屍既reply.

知道更新左可以令肥屍永遠係自己部電話清失之後即刻9秒9去更新再完全封鎖肥屍。

封鎖果下即刻覺得成個世界清靜晒。
好似打左隻煩左自己好耐，怨魂不散既19鬼落十八層地獄永不超生咁， 真係好爽！

因為可以完全封鎖肥屍而狗衝update!

不嬲都有定期update apps

我

因為肥屍已永遠消失

你係下一個

本身唔知咩事, 一見到可以block埋右肥絲,即刻update,左右互block

好耐無見 拜拜